[星際漫遊]EVE Online—宇宙好大，自己探索下啦

宇宙是一座黑暗森林，每個玩家都是帶槍的獵人

歡迎登上Digital Origami嘅Exequror Navy Issue 海軍護衛艦﹗我係本船&#22021;艦長Falcon East，船上的我們希望將太空類Sci-fi MMORPG 的香港社群壯大，目前期望聯繫到Elite Dangerous以及Star Citizen的香港玩家一同分享太空探索的樂趣

EVE FANFEST 2016盛況

This is EVE

The EVE Online Experience - Play For Free

新手請用此連結註冊: 適用Buddy program
>>

EVE世界服（歐服）官網（試玩請先閱「新手開局」部分）

陸服官網

(新人老手都必睇)參考連結表單，內有新手任務教學

《東青日報》丙申年 十二月號

上個月 EVE Online: Ascension正式推出，當中嘅重點如下：

1. Alpha clone = 免費帳號 ；Omega Clone = 付費帳號
所有新申請帳號嘅玩家都係Alpha clone，好似舊時trial account一樣，有技能學習同合約交易嘅限制，技能學習速度比Omega clone慢一倍。相反Omega clone，即係已經買咗starter pack﹑用plex續期﹑用credit card subscribe咗嘅玩家，就一如既往冇技能限制，skill queue亦冇任何上限，可以排技能學習列排到2046。

2. In-game fitting tool

唔想下載第三方軟件如EFT﹑PYFA呢類船艦配置模擬器嘅話，可以用Fitting Window入面嘅Simulation mode。介面算係簡單易用，但係對新手嚟講會有d吃力。我建議用番EFT/pyfa，因為呢兩款可以儲存無限個fitting，又可以以all skill level V 嚟配船（暫時唔見in-game fitting tool有呢個功能），介面又簡單，重有其他功能（dps graph），最重要係可以唔開game就用到，喺手頭上電腦冇裝EVE嘅時候都可以玩下配船，呢個時候in-game tool真係冇辦法取代第三方軟件。

3. Command module設有範圍限制
以前嘅command ship只要同隊員喺同一星系內，開住command modules就可以為隊員提供各類加成。而家要改用command burst，要隊員喺burst嘅範圍內先可以得到加成。

4. 新手引導教學改版

懶得講，直接copy
「ＣＣＰ將之稱為 Inception（開端）。Inception（開端）是一個以故事為題向新玩家介紹遊戲的方式，讓玩家代入故事中，解開謎團。這活動首先讓玩家遊覽於帝國及姐妹會之間的情節，最後以跟隨帝國對抗 Drifter 作結。Inception（開端）的情節以新伊甸中各帝國為重心。ＣＣＰ認為隨玩家選擇的種族展開遊戲是不錯的代入方式。過程中，帝國導師會以語音導航，將玩家一步一步帶進遊戲，介紹 Drifter 是甚麼，你的艦隊隊員遭到甚麼情況，及預期你做到甚麼。按照玩家所選擇的種族不同，各導師都有自己的色彩，會隨玩家在開端中作出的各選擇而有不同反應。」

5. T3 Destroyer嘅更改

平時玩開T3嘅巴打要注意喇。

另外嚟緊聖誕將會有一堆活動，大家敬請留意

Falcon East 航行日誌 S25C-K YC-118 11.20

版本更新重要提示

EVE Online : Ascension版本已於2016年11月15日更新，當中最重大嘅更新係引入Clone State機制，已付費玩家即為Omega Clone，所有狀態不變，而未付費玩家則為Alpha Clone。Alpha Clone狀態類似現時嘅trial account，有技能學習及使用限制。Clone State 應用於整個account 內三個角色，若果一個AC嘅subscription完結，AC將會喺下一次login嘅時候由Omega變番做Alpha。

Omega玩家要注意嘅係，CCP唔打算畀已開緊Omega/Alpha AC嘅玩家同時運行埋個Alpha AC。

「CSM(Council of Stellar Management，玩家代表) 對 Clone State 的首要關心亦與玩家們一樣：禁止 Alpha Clone 多開。ＣＣＰ亦同意，所以將會引入相關限制，在已經有其他 EVE 帳號在使用的同時，防止 Alpha 帳號再登入遊戲。即使本身正在使用 Omega 帳號亦一樣。任何繞過這限制的行徑將會被視為違反 EULA，安全團隊會按情況決定對相關玩家作出懲處。

這限制背後有兩個原因。第一亦是最明顯的當然是防止潛在的濫用及違規行為。第二，亦是 CSM 重點討論的，是ＣＣＰ不希望去創造一個環境是正常遊玩時覺得需要使用分身小號才能正常遊戲。如果遊戲設定令每一名玩家都覺得必需使用分身，或對別人使用分身感到明顯的弱勢，這是令人沮喪的。ＣＣＰ在設計遊戲時亦致力於移除相關項目（例如舊的掛機加成），亦不希望 Clone State 會令玩家有此感覺。」

所以日後玩家最好分清楚每個AC嘅功能，唔好同時開Omega/Alpha + Alpha，畀人BAN咗都唔知咩事 更多嘅問題將會喺更新推出嘅時候浮現，呢段時間我地都係用Alpha Clone嚟吹住水先算啦。lm

詳細內容（內於英語原文連結）：
Ascension 更新摘要

Ascension：克隆分級，及未來的 EVE 收費模式

簡介

《EVE Online》是由冰島CCP所開發的開放型大型多人線上遊戲，背景設定於西元23341年——遙遠的EVE宇宙。

《EVE》擺脫了大多數線上遊戲繁複且單調的練功和升級特性，而給予玩家的是一個「自由的世界」。我們可以把《EVE》比喻為一個廣場，而把傳統練功遊戲比喻為一個主題樂園，在主題公園中，所有的遊戲設施都是事先準備好的，玩家儘管遵照指示重複的進行相同動作，而《EVE》的廣場則可以讓全體玩家自行創造出一個世界，數個玩家組成聯盟，在自己的領地內設立制度，為了擴張地盤與其他聯盟在戰略點上進行艦隊戰鬥，支撐這場戰鬥的是一個功能強大的市場，而支撐這個市場的是礦工與不斷運作的生產線系統，這個廣場就在玩家的互動中逐漸演變成了一款獨特的遊戲。沒錯，《EVE》所提供的是一個廣大的宇宙，它提供的是礦石，是從衛星開採出來的原料，你，將運用這些原料，創造出一個獨一無二的世界。

EVE Online 同其他Online game 有咩唔同？
"While in other games you can only gain more game points than the others, in EVE you can make them change the way they play. ... 'EVE is Real' in the sense that in real life actions have life-changing consequences."
喺其他遊戲世界入面你可能只可以賺取一堆「game point」，但係喺EVE入面，你所做嘅所有事情都會有後續影響，甚至會影響到所有玩家嘅遊戲方式。

譬如話你喺market買咗一大堆貨，咁你付出嘅錢係全數轉移到另一位玩家手上，而唔係npc。呢一堆貨會成為市場需求同價格波動嘅一大因素，其他行商玩家會因市場波動而調整買賣價，或者入多啲貨/放多啲貨出去某一個空間站市場賣。而你開著貨輪出站，海盜玩家會因應你船體同貨物總值考慮自殺式行劫你，如果總值係足夠eye catching，又或者你嘅行為足夠怪異/幼稚，呢件事就有機會上報紙(The Mittani/Eve News24)，由其他玩家得閒嘅時候食下花生。

戰死既損失係咩?
船上幾乎所有野，架艦爆&#21655;會變成殘骸，你帶&#22021;物品部分會出現&#21946;殘骸入面，其他就消失&#21946;浩瀚宇宙之中 而船爆&#21655;之後你就會得番個逃生艙（多數叫「蛋」），唔好彩/走得唔夠快俾人爆埋蛋就連角色都會死。
一架艦由平既幾萬蚊去到幾十億都有 一爆左就 ，所以你爆唔起&#22021;船就唔好開出街，俾人打爆只可以怨自己，不過多數你唔係去d危險地區都唔會有人搞你&#22021;。
當然，你既角色係可以以複製人形式復活，不過D貴價腦插就會冇晒。

有冇留意間唔中都會有單新聞講某OLG 一次戰役燒咗幾十萬美元呢？ 係啦就係EVE Online嚟﹗
唔好淨係做See the things happen嗰班人，一齊嚟 make things happen 啦

呢張圖大約講到EVE係玩d咩嘅

Gameplay videos:
<- 小隊戰
NARRATED SOLO PVP LESSON

T1 Frigate Solo PVP - Breacher v Tristan

Faction Warfare Atron PVP (出片嘅Templis CALSF係C族勢力戰爭入面嘅龍頭大佬)

新式command destroyer ganking

咪睇隻game d畫面幾正常就以為佢係新game，其實EVE已經有十一歲
EVE只有2個server，一個係世界服（歐服），一個係陸服。
歐服日常在線人數約有35000-45000人，陸服就7000-14000人。
呢個Post入面大多數都係歐服玩家

收費呢方面相信係大家最擔心嘅問題，呢隻game喺2016年11月15日開始免費，但若果想享受所有遊戲內容，就需要成為付費嘅正式玩家（Omega Clone）。其實玩家有方法喺免費帳號（Alpha Clone）期間賺夠game錢買PLEX，方法亦唔難。而一般玩咗兩三個月嘅玩家亦會有能力賺到PLEX，即係長久免費玩到EVE

收費方法：
無論歐/陸服都係主要係兩種方法延長遊戲時間：
1. 月卡（陸服官網嘅「添加遊戲時間」，歐服叫"Subscription"，官網嘅"Add game time"），要用真錢去官網買

2. PLEX ，30 Day Pilot's License Extension (PLEX) ，飛行員執照，可以喺官網買，亦可以喺遊戲市場入面用game錢(isk)購買

月卡價錢比PLEX平，但係PLEX可以喺game市場入面賣出去，歐服（陸服應該都有提供）嘅月卡有新人包Starter Pack，除咗你買嘅月卡外仲有一堆野(其中一個腦插幾好用)送，價格好似比一般月卡平，如果可以俾錢嘅我建議你買呢個starter pack，再有錢d就唔洗講啦，買多幾張PLEX喺game入面賣，賺開局資金。新手可以去官網﹑Steam﹑amazon買starter pack，呢個package係經常有折扣，上次聖誕做到$7HKD咁抵，但係要睇清楚，amazon同官網買starter pack係唔適合Buddy programme。

歐服PLEX係USD$19.95一張，即係港紙$154.7左右，但間唔中有減價。

Buddy programme:
一個已付費玩家可以放一條buddy programme 嘅invitation link畀其他人註冊帳號，如果新註冊嗰個人決定俾錢玩，而佢首次付費又選擇以subscript(月卡)黎俾錢，咁放link嗰個就可以得到destroyer pack/ add 30 days game time/一張PLEX得為獎勵 。另外新玩家完成註冊後會有250k free skill points任你用。

如果你用下面條invitation link玩歐服而又真係用subscript黎俾錢，你同我講番，我會俾嗰張PLEX你 ，你可以食咗佢或者賣咗佢用嚟做開局資金。

新手開局

註冊帳號方法：

適用Buddy program >>

成為付費玩家(正式帳號Omega Clone)方法：

1. 去AMAZON或者其他網買STARTER PACK，時有特價請留意

2. 喺遊戲內﹑去官網或者AMAZON及其他網買PLEX
<-官網
<-amazon
兩邊都間唔中有特價

3. 去官網或者AMAZON或者其他網買subscription (add game time)
<-官網
<-amazon

1同埋2係唔可以用Buddy programme，即係就算你買咗starter pack/ PLEX嚟升級做正式帳號，我都唔會收到buddy programme獎勵。而用3嘅話你除咗自己買嘅game time 之外，仲有我畀你嘅1張PLEX 。

邊個方法最啱你，就睇嗰排starter pack﹑PLEX或者subscription有冇特價啦

聖誕可能有特價，記得mon實

[black]香港玩家群 [/black]

EVE入面都有幾個香港人嘅corp（公會），而我就同幾個巴打開咗個The Galaxy Express 999兩年喇，2015年八月中正式開始同另一個香港人corp Digital Origami合併，所有會員轉會D.O.，999已關閉，多謝各位支持。

香港人公司，歡迎新人加入︰
[Digital Origami] - 0.0 活動，同The Galaxy Express 999合併埋 - Apply to Exiom 或者Falcon East

歐服RC群： 26423429 多數冇人，想搵人吹水入chat channel叫人on RC

Out of game Chat Channel
現新設並試用Slack ()頻道，可到
完成註冊後登入

In-game Chat Channel ：如果你揀歐服，記得入「星戰前夜」﹑「EVETAIWAN」chat channel （chat -> channels打星戰前夜/EVETAIWAN）

我地而家啟航喇，到底EVE玩咩ga呢?

EVE 係主打PVP嘅game

EVE世界以安全等級劃分，由最高嘅1.0 去到最低0.0（其實仲有負數）1.0-0.5係高安地區(high sec)，0.4-0.1係低安(low sec)，0.0或以下就叫0.0(null sec)。安全等級對應該星系npc警察(Concord，統戰部)嘅反應時間，即係有玩家做犯法野（例如強暴你），警察要幾耐先飛到黎，當然安等愈高愈快。高安都算仲有警察會保護到你，低安以下就係冇皇管嘅世界，有玩家打你嘅話係冇警察會飛過黎將佢就地正法。

「0.0星系：是完全開放PVP的，沒有任何懲罰。
0.1—0.4的星系：沒有統合部的安全部隊會來干涉，但是星門、星門旁的公告版以及空間站部署有少量崗哨炮來進行安全保護。
0.5—1.0的星系：崗哨炮的數量會增加，同時也會出現統合部的安全巡邏隊。」

危險總伴隨利益而來。低安星系嘅資源(小行星礦帶﹑宇宙信號﹑月球礦物等)遠比高安星系富饒，所以好多corp都會定居0.0/低安。

其實高安並非百份百安全 ，有好多強盜(gankers)會搵肥羊或者礦工落手。唔想做肥羊嘅就千祈唔好帶好貴嘅野喺身。

有香港玩家專做強盜喺高安地區打人，佢話一個周末就搵到一張PLEX(十億isk)，因為EVE真係好多傻仔(o:

另一方面無論歐陸服都有gankers會搵d AFK嘅礦工落手，打爆佢地架船。歐服呢邊有個叫New Order嘅corp專喺高安某幾個星系捉AFK礦工，佢地要人俾一小筆錢先俾佢地喺入面採礦，如果唔係就打你，因為佢地用destoryer同埋堆高dps，所以佢地一班人可以喺警察黎之前打爆你架船。由於destory好平，高級礦船嘅殘骸通常貴過佢地d船，所以就算警察打爆佢地船都依然有賺。
所以mining嘅時候就最好唔好AFK走去睇戲/打另一隻game（雖然呢d就係做礦工嘅樂趣g ），同埋要check下當地有冇礦船被爆嘅記錄。

玩家種族：

EVE入面揀咩種族只係代表你個人對某政治體系﹑歷史故事﹑人物外型等嘅喜好，對於技能﹑船艦﹑武器等，除左起始技能同教學任務獎勵嘅船隻﹑技能書，以及出生地之外，並無任何影響。所有人都可以靠習得船艦或裝備嘅所需技能黎使用佢地，即係冇話A族唔可以開G族船。另外有d船做「混血船」，即係勢力船艦(faction ships)入面嘅海盜船(pirate ships)，佢地需要兩個種族嘅艦船技能先可以開得到，所以呢類船嘅規格﹑效能會比一般standard嘅船好。

此外，玩家，即係Capsuleers，係宇宙中嘅自由航行者，只要你對某一個種族勢力嘅faction standing唔會過低（少於或等於-5），所在地區嘅NPC海軍就唔會打_你
(ref. :)

咁揀咩族好呢？睇你個人喜好取捨喇g

新手賺錢途徑

1. Exploration 掃瞄探索
EVE Online - How to Make ISK for Beginners in High-Sec Exploration Hacking Sites

「教新手20M ISK/HR 講得幾好成本都係1M」
EVE 探索相關資料

2. Salvaging 打撈

可聯絡（主要為）香港玩家公司Digital Origami

3. Faction Warfare 勢力戰爭
念佛機巴打：
燃巴打：
可到「星戰前夜」chat channel 發問

PVE
雖然PVP係主打，但係都講咗PVE先
任務﹑異常空間（cosmic anomaly, 隨機副本）﹑掃瞄﹑同薩沙入侵(Sansha Incursion)應該就係全部PVE有嘅活動
PVE收入來源主要係：
1.怪嘅賞金(Bounty)（刷完怪過一排Concord就會入錢俾你）
2.怪掉落嘅裝備
3.怪嘅殘骸
4.npc代理人(agent)俾你嘅任務獎金
5.忠誠點(LP, loyality points)

-任務冇乜好講，分1-5級，刷4級任務係EVE其中一個受歡迎嘅賺錢途徑。
一般接任所需npc corp standing(聲望)：
Level 1: Any standings
Level 2: 1.0 or higher
Level 3: 3.0 or higher
Level 4: 5.0 or higher
Level 5: 7.0 or higher

-異常空間就係入副本刷怪，高安通常冇乜肉食，落低安同0.0打異常先易搵錢。

-掃瞄係EVE好重要嘅一部分，分別係所有船艦都有自帶嘅掃瞄器，同埋要裝備嘅探針發射器。自帶掃瞄器可以自動搵到你身處嘅星系某個範圍以內有冇宇宙信號(cosmic signal)，有異常空間信號嘅話艦載掃瞄器會顯示出黎(100%信號強度)，你可以隨時跳入去嗰個空間度。

但係有幾種信號係一定要用探針發射器先掃到出黎(原先為0%)，到你掃到100%先可以跳入去呢d空間，唔同嘅信號類型有唔同嘅副本空間，有for考古嘅，for破譯(hacking)，氣雲採集﹑異常礦帶同埋死亡空間(Deadspace，但又稱DED)，前面嗰堆係for科研生產嘅人去，死亡空間就係俾打怪嘅人去。

DED，Directive Enforcement Department，將大部分死亡空間劃分危險等級，1/10最低至10/10最高(高安只有1/10-5/10)，死亡空間內嘅一堆怪其實唔係重點，而係打到最後一層嘅Boss同建築所掉落嘅極品裝備，有時好彩一件嘅已經夠價值已經夠一張Plex（歐服），而打一個DED正常只需15-60分鐘 ，所以掃死亡空間就係其中一個最賺嘅活動。

PVE嘅請先了解點樣配船﹗

Sister of EVE (SoE) L4 Mission

因為SOE嘅探針同埋船隻幾受歡迎，因此以SOE level 4 security mission賺 LP兌換新船/藍圖係一個唔錯嘅搵錢方法，而且SOE探針一直都有好高需求，SOE LP:isk 比率對任務黨黎講算係幾高，不過而家各族navy corp嘅L4都幾好做。

新手想加入做高安任務黨，最快方法係上Dominix(多米尼斯)，通常任務配置(甲抗)係咁

主要係低槽上4個DDA，中槽上MJD+2個 Omnidirectional Tracking Link +sensor booster(meta4都得，唔一定T2，記得上taget range/ scan resolution script)，高槽上三至四個DLA。 ( Omnidirectional Tracking Link要上script，Tracking Speed Script/Optimal Range Script)
詳解：

點解上多米?
1. 造價平
2. 技能養成快
3. 無人機係各族必修技能，一開始精通先無妨
4. 距離抗，對技能低新手黎講非常安全

記得如果你想focus任務先，就要練Social類skills，必修包括social, connection, security connection(呢個可以做到L4先學)。

溫馨提示：雖然做L4任務係一項幾好賺嘅任務，對新手黎講可以幫你搵到頭幾張PLEX(我都係靠L4刷番黎g )。但係PVE呢家野，日刷夜刷係好悶嘅事情，嚴重d會刷到嘔﹑心悸﹑手震﹑頭暈，尤其係冇friend一齊玩嘅時候。Online game同單機game最大分別係玩家間嘅交流，特別係EVE呢隻game。除咗任務之外，仲有好多方面嘅遊戲體驗等緊你(PVP, 蟲洞, DED, 科研, 生產, 海賊王等等)。

另外掛機玩任務要注意，Mobile Tractor Unit可以俾其他玩家攻擊，gankers會打個MTU或者拎咗你個任務物品，然後引你打佢。如果你第一個開火先（佢偷你野就成為suspect，你對佢有擊殺權），對方都可以因為自衛而有對你有擊殺權，一個人對另一個人有擊殺權而開戰嘅情況下，高安警察係唔會出現。所以最好唔好打打下任務switch window/afk 啦。

當然EVE casual有casual玩法，tense有tense玩法，只要啱自己口味就得。g

高級PVE活動：
其實掃瞄你仲會搵到蟲洞(wormhole)嘅信號，但係對新手黎講係好危險，入咗去隨時出唔番黎，唔係話d怪會熔咗你（雖然都會 ），而係個洞口好唔穩定，一旦塌咗你要掃番個出口先走到，唔係就等喺入面做一世洞主啦 。不過其實你對蟲洞認識深咗就知入面係另一個搵錢勝地，打冬眠者(蟲洞先有嘅怪)執佢地d野做高科技產物 行星開發(Planetary Interaction) 好玩又好賺。

又或者喺入面起個POS(玩家嘅空間站)從事生產，造隻旗艦出黎保護自己班友嘅地盤，由於旗艦入唔到蟲洞(蟲洞有分等級，每個等級嘅洞口對艦艇嘅mass都唔同，最少係「有部分」蟲洞唔俾旗艦入啦 )，但係你入面又有旗艦喎，咁人地d船仔入黎搞搞陣你都冇有怕啦

薩沙入侵(Sansha's Incursion)（聽講）就係高安最賺錢嘅活動，Sansha係四大帝國以外眾多其他勢力嘅其中一股勢力，佢地會隨機入侵某d星系，唔分安等，被入侵嘅星系會有好多衰野，好似任務獎勵下降呀乜呀咁啦，建議玩家組隊刷薩沙嘅副本，因為d怪一般較強，而且副本規模可以需要去到50人一隊黎打，算係喺EVE少見嘅團體PVE。得到嘅回報都係上面嗰幾項，但係特別豐厚。

至於忠誠點係咩黎ga呢？就係用黎同npc corp兌換物品嘅點數喇 ，雖然話絕大部分喺市場買得到嘅野都係由玩家一手一腳整出黎，但係另外嗰一小部分就係由玩家向npc corp兌換得黎嘅（即係其實都係由玩家整 )。唔同npc公司有唔同野換，多數都係艦船﹑艦船藍圖﹑腦插(implant)﹑勢力裝備﹑數據核心(data core)﹑技能書等。大部分空間站都有LP Store，你可以睇下所屬npc corp有咩野換。

LP可以由做任務﹑薩沙入侵﹑勢力戰爭等途徑獲取，亦係勢力戰爭嘅主要收入來源。

嚟緊仲會有Drifter 入侵，呢類npc嘅特色係高到無倫嘅DPS，遲下有更多資訊先再update。

曾經嘅新手賺PLEX方法—打撈(Salvaging)

聞說trial ac只有兩個方法賺夠錢買PLEX(唔想俾錢嘅話)—勢力戰爭，以及加入軍團打撈，21日內mining 同mission都冇乜可能搵夠。
前面講過PVE其中一個收入來源係怪嘅殘骸同埋cargo入面嘅裝備，殘骸係可以透過安裝打撈器(Salvager)，或者用打撈無人機(salvage drones)黎收集殘骸入面嘅打撈件(salvaged materials)。打撈件係用黎造船插(rigs)嘅原料，其中有幾款市場價幾貴。每次打完怪，或者有玩家船嘅殘骸你都可以打撈番，而打撈人地打死嘅怪嘅殘骸係唔違法嘅，但係如果你執殘骸貨艙(cargo container)入面嘅裝備嘅話，對方就有對你嘅自由攻擊權，即係打你都唔會有警察理你。

打撈所需技能極低，任何艦船都可以裝打撈器（首選專業打撈船黑夜級Noctis，次選就係各族嘅驅逐艦Destoryer，高槽放晒salvager I + small tractor beam I），方法同mining差唔多。

一般高安PVE活動嘅打撈都冇乜油水，因為怪嘅船愈大愈高級，殘骸入面嘅打撈件就愈多。所以新手想靠打撈致富就只有加入會喺0.0活動嘅軍團(要落0.0)，佢地會俾新手入去已經刷完嘅副本執垃圾。而家Digital Origami 喺null有地，新手想打撈可以落嚟搵我地。

但係之前有次更新之後工業大改，殘骸中的裝備價值減少，所以新手就算落到0.0單靠打撈可能都幾難搵食。

打撈船其中一個標準fitting：

市場戰爭

市場係EVE同其他online game最唔同嘅地方，係市場入面嘅商品絕大部分都係由玩家所生產，而items嘅種類都有好多，有d可能你一世都唔會接觸到(POS 建築?)，有d可能係你每日都要買嘅(船囉 )。去到後期，當你看破紅塵，感到疲累，覺得所有神裝都只不過係過眼雲煙，呢個世界已經冇野俾isk黎得實在，惟有Wallet上嘅數字先可以俾到你溫暖嘅時候，你或者會由PVE同PVP嘅火坑，回到瞬息萬變嘅市場謀生。

要成為一個商家，你並唔需要大量技能，因為你需要嘅只係腦同埋時間，通常玩家會多開幾個ac同分身黎搞生意。而科研生產就係一樣好複雜嘅野黎，但有心玩可以玩得好開心，只係事前要睇大量資料教學。 有港人行商半年已經發過李嘉誠，所以行商呢樣野真係睇人。

至於詐騙(scamming)喺EVE入面係允許嘅，即係小學雞每當俾人昆咗嘅時候就算屁滾尿流咁跑去搵GM佢都係唔會理你嘅。所以交易嘅時候就留意「支付(pay)」同埋「得到(Get)」嗰欄，尤其係合約(contract)交易嗰陣。如果你嘅志願係成為一位奸商嘅話，除咗睇參考網頁，多d去吉他(Jita)呢個星系度睇下local channel d人點sell野啦

每一個空間站都有一個市場，但係唔代表嗰個空間站入面有你想買嘅野賣，視乎有冇玩家放貨喺嗰度賣。你可以喺空間站以外落單買野，但係你一定要喺嗰個空間站入面上落貨，物品放喺ship cargo冇揀「賣」option，一定要放喺item hanger先有賣。

EVE不論歐/陸服，都有玩家所公認嘅「超級市場」(好似係)，顧名思義就係咩都有得買/賣嘅空間站。每個族都有1個supermarket，點解玩家會喺呢d星系組成supermarket呢？原因有：該星系空間站+工廠生產線數量﹑安等﹑地理位置﹑代理人數量﹑礦帶數量﹑接連星系數量等。

各族主要市場星系：
1.C族 - 吉他(Jita) <--Jita位於EVE世界嘅中心位置，所以亦係EVE中最主要嘅市場
2.A族 - 艾瑪(Amarr)
3.G族 - Dodixie
4.M族 - Hek ( Rens逐漸被淘汰)

勢力戰爭(Factional Warfare, FW)

講下歷史先：
喺好耐好耐以前，ACGM四國仲係打緊仗，後來因為EVE要開放俾玩家玩，於是統一部Concord就出現咗，佢地有黎自朱庇特人（科技比四國高出n倍嘅神秘種族）嘅部分科技，成功調停戰事，各國海軍唔可以打仗（高安地區一定會見到呢d 海軍npc），但係如果四國手痕嘅話可以請我地玩家(Capsuler) 黎做下僱傭兵幫手打下架。於是今日我地新手就可以有機會賺大錢喇

玩FW你係要落低安，仲有可能要PVP，然後俾人打爆船 係咪即刻想係咁問隔離個同事食唔食腸仔蛋呢？

唔洗怕，新手冇野輸，船爆左買過架，FW需要嘅船可以好低級好平，所需技能都係好少。你今日註冊咗開始玩，過2日就應該可以去玩FW。

FW大陸人叫「繞杆子」，因為你做嘅動作好多時都係要圍繞(orbiting)一個station/npc怪。FW嘅地點同FW任務代理人都喺低安，而且你一旦玩FW，敵對勢力嘅玩家就可以打你而唔會俾警察捉(好似係)，而你去敵方高安星系嘅話，係會俾敵方npc海軍打，所以你進入敵方勢力嘅高安地方，麻煩唔好set autopilot，操作跳門都快手少少，咁就唔會出事。另外玩家可自由加入任何一國衛隊，與出生種族無關。

玩家可以參與FW嘅方法有二，一係自己喺station內開啟Factional Warfare頁面，以個人身分效力該勢力嘅FW npc corp， 二係加入有參加FW嘅玩家corp。

FW船型配置

求你睇睇 -->FW指南 by UniWiki :

想知被人爆船係咩滋味可以落到低安開auto-pilotg

0.建議你跟呢個網set左個overview先，因為D-scan頁面你可以選擇「Use Active Overview Settings」嚟過濾你嘅scan result。

又或者入game搵Falcon East問佢拎FW overview setting

1. 首先打開FW頁面

中間嗰條顏色Bar代表雙方嘅Warzone control指數，T1最低，會扣LP收益50%，T5最高，有+225%%LP增益
Warzone係計各方佔領星系數量同埋每個星系嘅等級。

下面嘅Capture Status，Stable代表完成佔領，敵方stable星系杆可繞，Vulnerable代表可以衝擊，呢種星系嘅杆係冇LP俾你嘅，要自己勢力組團一班人推冧(打爆)個Infrastructure Hub先可以開始capture。

2. 繞自己勢力星系(Defensive Plexing, d-plex)嘅話，就搵一個藍色而且capture status 高嘅星系；繞敵對(Offensive Plexing, o-plex)就是旦搵個紅色星系。
新人最好去繞敵對星系，因為LP收益高好多。

3. 選擇星系嘅條件其中一個就係第二項(為高LP收益)，另一個就係星系嘅情況：
a)local 人數越少越好
b)敵方(橙黃色星格仔在人名右下)人數越少越好
c)已方(紫色星格仔在人名右下)人數多都唔係好事，因為要搶杆，同埋自己人都可以打自己人
d)「杆子」數目越多越好

敵方衛隊桿子佔領需時：新手（Novice）10分鐘，小（small）15分鐘、中（medium）20分鐘﹑大（Large）20分鐘。(有時候你會見到所需時間長左，或者多咗隻npc怪，即代表敵方有人繞過呢支杆)
Novice杆只准frigate(護衛艦)進入，small就destroyer(驅逐艦)及以下，medium就cruiser (巡洋艦)及以下，large應該除咗旗艦級，其實咩船都入得嚟。即係話雖然large杆 LP多d吸引d，但係受唔同size嘅玩家攻擊的機會都大d (不過多數PVP player都鍾意捉玩FW嘅 frigate )

呢張圖show緊個plex﹑ wartone tier 同埋所得LP嘅關係，圖中T2即係tier2 嘅情況下嗰支杆有幾多LP

以下兩個網就係兌LP用嘅網，lp store 嗰度撳完I've read the above 之後有兩個選擇，左係你搵邊間公司嘅LP，右邊係你想睇邊個region嘅市場，The Forge係Jita嗰頭，Sinq Laison係Dodixie，Domain係Amarr，Metropolis 係Hek

4. 嚟到一個啱心水嘅星系，除咗睇下有咩人，都應該要自己做咗一個安全點先。首先右按太空，是旦揀個Planet/asteroid belt(後者有npc怪，不建議) warp過去，途中(一半路程左右，隨心啦)向自己架船撳實左鍵開radial menu，掃去右邊個「+」再掃向上面個Pin先放手，然後save location。之後每當有d咩事都好可以right click太空搵到呢個location再飛過去，除非有npc怪出現/玩家用combat probe搵你，你都會好安全(好似係)。

5.然後睇下有咩杆，同時記住要喺control panel最左下邊嘅camera control turn on centre tracking position 將視角直線連向選取嘅overview item。

例如我想揀支杆，就喺overview撳一下個信標，overview冇show嗰一支杆就喺Probe scanner搵下，然後跟據sensor overlay（儀標板外環一條條綠色線嗰d）嚟手動轉camera 望過去，再撳一下太空中嘅綠色菱形信標。

而家可以 alt + D 頁面開Directional scan。你撳住alt嘅時候你會見到自己架船有個方格仔框住，調校camera將個方格放喺你想去嘅杆嘅坐標上面（有用 centre tracking position就唔使理），然後scan angle嗰度可以校細d(~5度-30度)，距離就視乎支杆有幾遠而定，總之cover到支杆咁遠就得。再撳一下scan掣睇下有咩野喺嗰邊度，如果你見到有船嘅，就最好唔好去嗰邊喇。

6. 見冇人就可以warp過去睇睇，warp到acceleration gate前最好開360度1-2AU掃多次，睇下入面有冇人，或者有冇人追住你想跟你尾入去。

7. 入到去如果冇玩家喺度，通常都會有隻npc怪駐守緊，novice係frigate，small係destroyer，medium係crusier，large係battlecruiser

繞自家就唔洗打怪，繞敵對就要打。無論邊方嘅npc俾自己/敵人打，npc 5分鐘內唔死嘅話，就會有多隻npc嚟增援。所以繞自己杆手痕又無聊嘅時候可以set trap，打一下隻npc，等5分鐘後gen多隻出嚟，下次有對家嚟就多隻野打g 。同理，你繞敵杆有可能見到兩隻npc怪。不過而家版本gen一隻定兩隻npc其實多數係隨機。
圖中可見每次進入到軌道後，beacon就係你跳到入嚟嘅位置，beacon離個plex(cap point有timer嗰舊野)10km，而要timer keep住run，你就要喺plex 30km內。所以每次打完怪之後(自己plex就唔使打)，最好係飛去離beacon 40km，即係plex ~30km遠(beacon同plex連成一線)。咁樣嘅話就算有人入到嚟你都仲有少少緩衝時間反應走人(中杆或以上難講，敵方船可以秒鎖你再離遠一兩炮就爆到你，當然指如果你係開緊細船)。

同時要keep住睇下local有冇人，有d唔係自己友嘅人喺你個system就要小心。

記住不時都要撳scan，呢架海軍彗星後來真係入咗嚟

見到橙名，先走無妨

如果你俾人趕走左，不妨飛到安全點待機，開第二隻game黎玩下，又或者睇下d資料(呢個好重要)，通常對方唔會咁得閒捕住你咁耐

勢力戰爭任務

各族的衛隊都有mission agent提供FW mission，絕大部分mission都要落低安完成，但多數完成後可以隨便dock一個station就搵agent remote conversation 完成任務收錢同LP。所以最好用route planner，開快船一次過接晒咁多個任，再換船行條最快嘅路一次過做晒佢。

當faction tier > 3時，FW L4的收入可以達到Incursion嘅級數，目前各族LP to isk ratio ~1: 700-1100 ，因為tier越高，plexing 同mission 嘅LP reward都會越高，目前G族tier 3嘅時候做9個FW L4任務，耗時2個鐘，LP回報~500k，即係2.5億isk一個鐘，足見回報極佳。

高回報自然係因為FW Mission嘅高技能需求同埋高風險。每當你到達mission system，按下warp到mission space嘅時候，就會generate一個所有local人都見到嘅beacon出現喺overview。任何人都可以warp到你任務空間再殺埋你，如果對方用Combat Recon Ship，你甚至冇辦法由d-scan搵到對方，到佢跳到入嚟嘅時候就大鑊。

由於各族FW mission npc怪嘅電子戰都唔同，ACM陣營嘅玩家可以開shealth bomber輕鬆過關，但係Gallente就因為npc嘅ECM船難以用SB過，多數要開Ishtar或者T3 Cruiser先打得過。

新手忠告：

對EVE有興趣嘅話，請你認真成篇睇晒，因為EVE內容太多，唔係三言兩語之間可以講得晒，好多野要自己發掘自己嘗試。參考資料列表已經有晒好多個人認為有用嘅網頁，飯就放咗喺大家面前，食唔食就睇自己喇

EVE入面有好多items，唔知佢地有咩用途，可以right click -> show info，就會有好多野睇

1. 加入chat channel 「星戰前夜」

2. 取消預設通話收費
EVE Mail-> 左上角好多橫間嗰細粒掣-> setting-> CSPA charge 打0

3 將Local channel拉出嚟獨立一個咁睇，通常會放成L型，即係Local窄d拉高d，其他嘅chat channel就係「L」下面嗰橫咁。務求時刻都睇到local有咩人。

4. 入chat channel say個hig
閑日上晝冇乜人，因為大家唔係番工就番學，通常DT(日常系統維護，每日香港時間七點至七點半)後先浦頭

5. 做晒所有新手任，包括嗰五個division嘅career任
入到game，左上角粒E掣 -> business -> agent finder -> click落去左面setting agent type -> career -> 其他全部揀any -> 然後搵個最近嘅/係你嗰族嘅就跳過去
呢條link有晒教學點做，仲係睇唔明就去youtube search “career mission eve”搵片睇。

呢個youtube channel就教你點開始玩

6. 諗下自己可唔可以俾真錢，群內絕大部分巴打建議新手俾錢玩頭3個月，之後就有能力賺PLEX
唔可以嘅話就要諗下開頭幾個月點搞好。

7. 頭三日做下各族海軍(navy)同埋Servant Sister of EVE嘅任(用agent finder搵)，又或者開Venture挖下礦(高安挖Scordite同埋Pyroxeres最好)，期間有三樣野做：
a)睇人地吹水，入「星戰前夜」同埋「中文」同埋「EVETAIWAN」channel，而搵鬼佬吹水亦係EVE樂趣之一。
b)加入吹水，有咩睇勻晒d教學網都唔明嘅，就問人啦
c)睇晒參考資料list入面堆Ref，尤其ECF嘅置頂+精華帖

8. 本人唔建議頭三日就落低安玩FW/ 入0.0 corp打撈，俾D時間自己熟悉下隻game先，EVE係要花少少準備時間嘅game黎。

9. EVE唔係太空版WOWdw

呢度有一點想所有新手注意，isk/維持每月夠isk買PLEX唔應該係你玩呢隻game嘅原因，一開頭如果唔可以俾真錢玩，所以aim at isk先係冇問題，但係你都要有個明確嘅目標，想喺EVE世界入面做d咩，開咩船，D船點升上去。如果唔係你開頭賺錢嗰段時間(多數玩FW，嚇走左好多巴打 )會好難捱

一般界面操作/術語不求人

1. 時刻相信右鍵係萬能嘅。

2. Drag items to chat box
成日見人講野d字有粗體同埋連結？你都做到[x]
通常物品﹑人物﹑公司等等嘅野都可以left click撳野個名/圖示拖落去chat box度，你可以right click -> show info. 先，再拖佢張相。
又或者喺chat box入面打個目標嘅名，highlight佢然後right click 撳auto-link。
如果你想share你嘅fitting，撳alt-f ，拖右上你隻船個名落去就得

3.物品分拆
如果有一個stack嘅item，比如係300粒 EMP S，你可以left click佢一下，再hold shift，拖佢離開原本位置少少/你想放入嘅container，就會有個box出咗黎問你分拆幾多。

4.單位
M=Million百萬
E=億(只對中文玩家用)
B=Billion十億

5. MultiWindow(多開)
EVE 允許玩家同時登入幾個Omega Clone帳號一齊操作，但係唔可以使用software作輔助。
至於已經登入緊一個Alpha Clone 嘅AC，而想同時登入另一個AC，而家CCP就唔准許喇，要所有AC 都subscript咗先得 。新launcher支援Tranquility與Singularity兩個伺服器同時多開。

常用實用工具--API#goodx#

奸商言：「我真係未見過有隻game會好似EVE咁有咁多third party嘅program﹗」

官網

API 係用黎俾EVE以外嘅第三方軟件/網站讀取你嘅角色資訊(例如isk, skills, combat logs)，常用電腦軟件包括EFT/Pyfa(下面講)，EVEMon(技能規劃)同其他科研生產系換算器等。Android/IOS都有幾款For EVE用嘅Apps，俾你off game嘅時候check你character status，mail，fitting等等。
Android:
IOS:

上面IOS個帖已經將註冊API講到幾詳細，唔明可以睇埋呢度
記得自己小心揀邊樣野係public，邊樣private。

而用到API嘅網站就包括有
<---好似係入某D公司前要俾人睇下你個底

Kill Bill(KB)/ Kill Mail(KM) /Kill report戰績網，可以即時開出黎搵對方個名，判斷你打唔打得過佢g g

EFT/Pyfa 船艘配置模擬器

多數玩家都會話EFT(eve fitting tool)或者 Pyfa(python fitting assistant)係EVE以外嘅另一個遊戲，因為你可以喺模擬配船期間搵到好多樂趣(By FFing[x] )。事實上，呢兩款tools對EVE玩家係極有用嘅軟件，你每次想配新船之前可以先模擬一次，自己分析下隻船有咩利弊，自我學習。又或者PVP輸咗，模擬一下人地隻船係咩fitting，自己再研究新一隻再挑多次機。

EFT 同Pyfa已經一排冇更新，呢兩款工具目前只可以用作參考

呢兩款tools嘅評價都好好，但好似話Pyfa易上手D。因為我用EFT，所以介紹下EFT基本操作提示。

記得每次EVE版本更新後都要去down番個update版
Pyfa:
EFT:

1.其實上裝備冇乜特別野講，注意嘅係有時你揀完一樣faction/ deadspace/ officer嘅裝之後，想揀第二種module，但係發覺page空咗，呢個時候你要喺左下角揀番Tech I & II。

2.智能甲(Reactive Armor Hardener)嘅屬性right click reactive armor hardener就搵到，記得要手動將其他唔要嘅resistance set 0%，因為RAH 得60% resist你自行分佈。

3.用API可以將你嘅角色資料import入tool，方便你模擬配船，如果冇記錯應該係先create new character，再撳API skill import。要update角色資訊，每次撳番API skill import就得(用番同一條API key)

4.DPS Graph

右面空白box right click加testing targets

5. Damage type ratio profile，用黎睇下自己隻船tank到幾多dmg
先rightclick 甲/盾icon
開profile
以下係PVE常用profile，先close EFT個程式，然後打開EFT個File，打開config.ini，喺「Autosave_Interval…」同「SetupsWindow=…」中間paste下面堆野再save。

DamageProfile=[NPC] Angel Cartel,480,0,719,3058
DamageProfile=[NPC] Blood Raiders,613,570,60,0
DamageProfile=[NPC] EoM,0,618,1718,0
DamageProfile=[NPC] Guristas Pirates,0,570,3504,0
DamageProfile=[NPC] Mercenaries,90,634,424,108
DamageProfile=[NPC] Mordu's Legion,0,30,70,0
DamageProfile=[NPC] Rogue Drones,86,91,281,964
DamageProfile=[NPC] Sansha's Nation,1945,1598,0,0
DamageProfile=[NPC] Serpentis,0,1627,1320,0
DamageProfile=[Faction] Amarr,1204,1349,0,0
DamageProfile=[Faction] Caldari,0,795,944,0
DamageProfile=[Faction] Gallente,25,781,1127,0
DamageProfile=[Faction] Minmatar,615,310,815,1633
DamageProfile=[ammo] Antimatter,0,5,7,0
DamageProfile=[ammo] Null,0,6,5,0
DamageProfile=[ammo] Spike,0,4,4,0
DamageProfile=[ammo] Multifrequency,7,5,0,0
DamageProfile=[ammo] Scorch,9,2,0,0
DamageProfile=[ammo] Aurora,5,3,0,0
DamageProfile=[ammo] EMP,9,0,1,2
DamageProfile=[ammo] Phased Plasma,0,10,2,0
DamageProfile=[ammo] Fusion,0,0,2,10
DamageProfile=[ammo] Barrage,0,0,5,6
DamageProfile=[ammo] Tremor,0,0,3,5
DamageProfile=EM,1,0,0,0
DamageProfile=Thermic,0,1,0,0
DamageProfile=Kinetic,0,0,1,0
DamageProfile=Explosive,0,0,0,1
同理，Targeting 嗰度個scan resolution都可以自己rightclick set野

6. Export/ Import
copy to clipboard

再喺in game fitting management撳import from clipboard

由EVE export都係咁

copy完轉番入EFT佢自動pop-up 問import or not

呢個方法可以好方便咁畀你用paste成個fitting落去估價

EVE Mon -- Skill Planning Tool

眾所鳩知，EVE嘅skill slope係可以用y=mx+c咁表達，因為技能點隨時間均衡咁增加。呢個情況為咗技能訓練更有效率，就要將個skill queue排得好。每個技能都有Primary 同Secondary Attribute，你嘅attribute分配會影響每項技能嘅訓練需時。新手可按自己喜好集中配點到兩項attribute藉此縮短某範疇skill 嘅training time。多數建議集中willpower + perception / intelligence ，因為船艦skill同武器訓練都用到佢地。

而呢個EVE Mon就係令你個skill plan更有系統，你有心排skill queue可以排到2046年都得。佢主要要用你角色API，佢會fetch到你嘅角色資訊，方便你排skill。有位巴打HKO2006好有心咁寫咗個教學教你點用EVE Mon，新手一定要睇。

其他太空類Sci-fi MMORPG介紹

Lymark 巴打嘅Elite Dangerous POST

Elite Dangerous官網

Elite Dangerous

Star Citizen 官網

Star Citizen

重有舊野重提：

g g EVE: Valkyrieg g

另外，如有留意Oculus Rift嘅朋友或者會注意到除咗Pre-order價錢好貴之外 重包埋一款同EVE有關嘅遊戲

J到出血lm 但係唔知有真普選先定係有Valkyrie先px

旅程到呢度，「宇宙很大，生活更大，也許以後還有緣相見。」dw

有無吹水group

hangout, slack, in game chat channel, hkg/lihkg post

諗住會有堆類似teamspeak 既group
係咪邊個faction都無所謂

卡教學

留名

係冇所謂
但可能會做我對手或自己友

依家好似係G字頭果個
卡教學
佢叫我擺本書去 train skill
根本見唔到本書

youtube啦

新既新手教學e度冇咩人有實際玩過

冇

今晚番去繼續試下做果d乜嘢agent mission

career mission

Elite dangerous 玩家

分享下

技能係咪求其train就得
望落去好似無成本

成本就係時間
而錢即係時間

你想玩pvp就升船呀武器呀
mining就升mining
睇你想玩乜

其實無玩好耐，想轉玩eve

間中轉下game都好，等ED 出多d 新野再番去囉

應該唔返，返得黎star citizen 都出

star citizen 已經好多年....是咪重未有正式版？

係，但係其實ed完成度都好低

DECEMBER RELEASE 118.10 HAS BEEN DEPLOYED

而家開始聖誕活動，每日都有禮物，記得login 拎

雞肉要煮到熟晒先好食呀

唔得閒玩

生雞點食

bbq嗰d

而家唔比G mail 註冊咩唔比既

吓？申請account 嗰時唔畀用gmail做verification?

唔比新開左個Outlook都唔得

你係咪用我條invitation link申請?

用過 無用都試過

啱啱試完，好正常冇問題喎，你cap screen上嚟睇睇佢點寫

打完email 出Invalid e-mail address

真係冇打錯? 一係開過個gmail a/c 囉，gmail switch a/c 好方便啫

最後SEND 左比GM support

良好遊戲態度 應該好快回

聖誕又down返嚟hea, 真係難得一隻可以鳩hea嘅mmorpg
btw如果係好遠嘅站買咗嘢又唔想經過低安可以點攞

courier contract

我研究下

做完咗一個career 係咪做埋其他就得
同埋railgun係咪要喪買彈 邊款彈好用

yes
睇距離，多數帶兩set， anti matter + 另一種long range

small railgun通常會用既得anti matter, lead
T2 就用埋spike

thanks 我做晒果5個任先買

世界大戰抹黑宇宙了, can you feel?

俄佬

點解好似無人玩

好想試下玩。但平時返工得星期六日玩到
做優閒玩家得唔得

得

一定得，其他game唔得，呢隻game一定得

留名，睇落好吸引咁

好撚吸引但係要睇好多資料先

諗好玩乜之後集中學果方面既野先都唔會太辛苦

合埋果5千粒charge 就做晒果5條友嘅任務
之後係咪都係狂做任務

狂睇youtube睇下咩活動啱你玩

咁個sister of eve 又係乜黎既

一個npc faction corp，佢地d Loyality Point 幾值錢，可以接下佢地d L4 mission嚟拎LP

完全睇唔明你講乜

罰你睇番第一版

睇完 都係唔明
返屋企睇下點打錢最快
有無乜嘢工會要入果d

我仲有勁多野想問
有無乜嘢channel之類可以吹水

hangout
第一頁有講

屌爆撚咗部船
自己戇鳩鳩撳咗faction war 之後行左去其他人地盤

除左掘礦之外完全唔知有乜可以做

根本唔識scan果d乜野 relic / data

學啦
女你一出世你就識溝咩?

比人打爆咗部礦船 之後佢賠返俾我仲add 我frd

你add埋佢嘅話，你第日login mining佢都見到你login
然後再gank過你

我無咁諗過
佢add我做frd之前佢賠返架船既錢比我 之後仲教我砌船

佢打完我之後即刻賠錢比我 仲教我點砌船
我諗唔會咁狗再打我掛

eve係一隻有人用兩年時間做spy
係real life取得人地信任
再一舖清你袋既遊戲

唔撚駛咁呀下話
我連錢都冇比過 只係玩左兩個禮拜

以前有香港玩家偷我地corp嘅野，畀我地發現到

咁都得
仆街自己友嘅野都偷真係不得好死

佢重要扮冇野
最後我地成功報仇
所以自己嘅野要睇緊d，同埋喺現實同game入面都唔好咁易信人

新手報到
已join chat

咁夜就瞓啦

我連chat都唔識join

rip
第一版有指示喎

之前玩過試玩
英文太屎玩唔掂
又唔想玩蝗ser
最後棄左game

玩遊戲真係一個學好英文嘅途徑
試下玩耐d你就會慣睇英文

第一日係會睇到頭痛
不過睇熟左好快慣

都係唔識入chat channel

chat 左上角有三舊野 禁open channel window
再係彈出黎舊野度打個channel名 join

左邊條bar -> channel -> 打 星戰前夜 ，再撳JOIN

終於識得入
但係點解冇乜人咁

呢個時間番工嘛

你叫埋你d friend 嚟咪多人囉

點解 antimatter charge 會貴過其他彈成倍咁多

仲有 見到官網有得買 Plex 同 ingame Time 又有乜嘢唔同
係咪官網以外其他賣plex嘅網都係scam

in game time 或者叫sub 係直接俾你acc 會平d
plex會game入面俾你拎去做買賣

其他網就唔知 冇用過真錢 除左幾蚊starter

最多人要
如果撞正有人掃貨 供應又未黎得切就捱一陣貴貨
不過是但啦我買100k玩左成年都未用到三成

睇你咁問實係未睇晒第一頁

一嚟炒價，二嚟常用，標配

巴打一齊玩

即係自己用就有得平d
Tradable嘅就貴d

即係自用既話就一樣啦
睇下今年公司出唔出bonus 出得多先買
唔出就屌佢老母

好呀

我尋晚12點去咗個channel得番4個人
始終用慣 teamspeak discord 依d野

有個starter pack 5蚊美金送30日 好似應該開過個新AC玩過

今朝要早琴晚早左訓
巴打玩開咩

啱啱做完果5個career mission 依家玩緊sister of 唔識串 都唔知佢想我點
有怪就打 其餘都係行行企企

呀仲有 而家我揀咗 gallente 船 係咪一定要用 hybrid turret
我見到 autocannon 好似食少d電
定係我唔用anti matter彈 換第二款彈就ok

唔一定但船skill有好大影響 當然有例外

唉屌

sister of eve d任其實係邊度接

arnon

我都打緊
個burning down the hive 有d難打

冇時間on

你地如果都係打sister of eve 不如組fleet
同fleet可以平分reward
兩個人各接一個任一齊出去打效率好d 好似係

同埋打到L4任要開大d既船就知
來回先係佔最多時間

又要返工

諗緊開唔開過個AC好
佢個starter pack 賣5蚊有30日 都幾吸引

但係我買果個pack係咪無得經你註冊 咁你係咪無左張plex

係，你自己鍾意啦

或者長玩嘅就subscribe 3/6 months會平d，同時你又有埋張plex。
相反你用starter pack就要畀多5蚊嗰30日

ok 出左bonus 返屋企入

比得果丁屎咁撚多 真係多撚謝晒

你唔好拎呀! 你咪要呀!!!

拿，你唔好要呀﹗唔好拎呀﹗﹗﹗

我準備比錢upgrade omega 點知佢話以後會銀行每3個月自動過數

入完即刻disable就得

係去銀行disable定係佢個網到搞
廢青冇乜幾可用信用咭 乜都唔識

佢個網

番工倒數好開心

其實有無乜野工會會帶下新手做下任務咁
自己都唔知自己做緊乜

e度主流係第一頁果個corp度 主要pve 好似係
pve唔啱口味既話 可以係頻道 or e度問下有冇同道中人

其實由人帶就已經唔係玩緊EVE
好多大陸corp都會帶新手，但我唔覺得佢地帶得好/係對新手了解EVE 主旨好有幫助

你一有問題自己搞唔掂就問我地啦，過咗頭3個月就會適應到嗰種唔自在嘅感覺，一嚟skill 上到夠玩好多野，二嚟係呢3個月應該係咩都試下玩玩，睇下邊樣野啱你玩，之後先搵corp入，唔好咁快綁死自己

我都係想玩下PVE打下怪吹下水
所以之前講到有條友偷呃拐騙 我都覺得吹脹

所以冇人估到佢真係會偷

煙絲至少可等待別人來點火

放得去公家倉應該都唔會好值錢掛
同埋有full api 竟然仲有人偷

岩岩入左Channel
暫時仲係揸住部Corax玩L1任

啱啱玩差唔多架啦 加油

舊corp一開始冇收API
wormhole POS hanger 乜船/礦/salvages都放晒入去，佢趁清晨時分一偷就成十幾B

宜家小弟諗住砌架high sec pve船
想問用 missile launcher定係sentry drone做主力會好d?

hi
我都係玩咗一個禮拜
得閒一齊打下人

新手第一次打fw 見到入口出面勁多野掘 掘完入去比人打死

sentry drone最抵玩

D-scan學識未?

loot
身上咁多野就唔好去打pvp住啦 是但搵個station擺低左先

都係要慢慢練技

買個教訓

今朝又爆左部船
一落losec 比人camp門口

落去做咩

放低d野先呀嘛

fw用緊咩船?

去打fw

真係想打交定係賺住錢等升技

我而家冇乜技 打人都係輸
當然 我都幾鍾意搞事
都係想一齊玩下吹下水

錢從哪裡來

apply 咗Rapid Withdrawal 先，睇佢地收唔收，多數要過三個月先收，但係佢地真係唔錯

入咗去打fw 去親邊度都俾NPC打

人地地頭係會有

幫老母整光管跟住部信就爆左

agent 有fw mission 同普通fw有無唔同

fw mission 就係fw一部分
做到lvl 4 fw security mission就好撚好賺，係風險高少少

我走去d plex 企定係度齋D scan 15分鐘無人 就係咁白白浪費左我人生15分鐘時間

oplex啦 仆街c mil殺到埋自己屋企喇

之前有T3賺夠 e家俾人推到得T1
係時候賣埋d LP

根本連電腦隻frigate都打唔贏
依家唯有見人就避

想問 去到0%之後輸左會點
係咪會滅國

link個fit黎睇下先啦

我擺到明dplex 架喎
我都係抄第一版個guide

有人用部freighter運plex俾人打爆咗

經常有
plex tank the best tank

認真問 如果想賣plex 應該點賣
運貨嘅話實俾人打爆
同區賣又無turnover
比人運又要蝕水

去你想賣既station 先clam
唔運咪唔會爆

多D人一齊玩

in game name?

其實呢隻Game每日要付出既時間多唔多？見過好多次呢個Post次次都心郁但驚無時間玩

俾錢買game time的話可以好少 睇你玩乜
game入面賺錢買就要耐d

有腦/時間嘅話其實game錢真係唔難賺

最多咪試下先囉，又唔使日日on

升完drone 5 依家再繼續升左drone其他野 升左幾lv
係咪train下sensor dampener好

train frigate lvl5 啦

仲有cpu 5 power grid 5
gunnery
small hybrid turret
drone interface

fuck my life

hi-sec搵relic同data要點揀system

hmmm.... hi-sec 太多人，多數冇晒
印象中

同

都會講，你搵搵睇下有冇

得閒搵埋我 我都想試下

Google doc無呀，我再睇下啲片
落low sec驚走唔切
已經爆過兩次蛋，好彩唔係蝕好多

我係尋晚問scanning嗰個

我係尋晚係game問scanning嗰個

low sec 用T2 expo ship T2cloak 都安全既

唔多癲佬特登camp site

小心smart bomb 同gate camp緊要d

得閒上wiki研究咗啲safety precautions先

我係唔記得自己叫乜名果個
根本諗唔到創意名稱

學咗用d-scan 同starmap先

哇新starmap真係難睇到嘔電

agger

唔係呀
利申冇用過舊

立體得濟, 又無得filter遠嘅system, 有好多睇落好近其實好遠嘅system阻住哂, sense唔到我想將cursor放係邊度
惟有搵下有無第三方map

一堆，應該有放落spreadsheet，但唔知outdate晒未

是晚番大陸

想問下 skill injector, skill extractor 係點用法

係咪即係我抽50萬sp再用一個 skill extractor 就變做一支 skill injector
如果係既話我開分身齋練sp咪得囉

你要買支extractor嚟抽sp，好似係抽完就變咗支injector
alpha clone點會抽到呀

我唔係alpha

唔係alpha咪要俾plex囉

拿 我見一碌 extractor 250m 一碌injector 650m
一張plex就1b 即係只要我一個月掘到1.25m sp 就可以 self finance 個ALT

第一桶金靠你喇，去啦！

原來要5m sp 先有得用

有冇漢化??

冇喇，試下睇英文啦

有陸服既

今日係咁farm fw
根本唔夠其他人打
點解 novice outpost 唔係只比t1入去
見親都係 worm 同 garmur

我問過militia啲人，都係叫我避戰，見人就走

low sec 係多痴線佬

不過garmur 入黎既話如果捉到係贏到

garmur 我會博下捉
分分鐘人地幾百M FIT

頭先F5都冇野以為覆唔到

我根本就唔夠打
次次都要搵info睇吓條友係咪新手
一唔係就掉轉頭走

我去左個自己隊既蛾佬同佢搶cap
佢用蛾文叫我走

即刻扮聽唔明啦屌你 large outpost 嚟架

faction frigate 係當T1 ff，所以scan到可以align定走人

佢叫我 go home
本來就唔理佢既 點知仲有廿秒嘅時候有敵人搶point
一個scram飛落個蛾佬度
我即刻chat ok I go home 然後走佬

cyka blyat

remap 錯點

Skill plan? I don't give a shit

上大航刷怪先

去恰新手作樂

好呀
利申 新手 做緊俾人恰果個

train完skill到你恰9人

同skill無關系列

心諗 既然都係升錯點 不如一野練晒堆drones技先Re map

yes

sentry sniper

t2 light and sentry

升緊CPU5 之後係 pg5 同 light drone 5

終於第一次balance 過一億 好開心

依家練緊CPU5 準備練埋 pg5 lightdrone5 之後再諗

前幾日買左幾十隻 faction drone 點知賣唔出
諗住蝕放嘅時候...
點知而家越炒越貴
早知尋晚唔放住啦

server offline

g mil俾人打到上心口
lp會持續升價
唔等錢洗就儲下先

同skill無關系列2

係正人面前偷野真係好爽

屌偷野偷上癮
返屋企砌部平平地既偷野船先

用T3驅逐偷啦

得1.3m sp 乜都未學

屌 打lv2 mission 都唔夠打

要開cruiser 喇

我仲用緊部爛鳩 destroyer
返去升番部vexor 掛機打算數

LV2 algos都夠打啦

希望聽日啲技砌得夠CPU
咁呢個weekend就可以試下farm novice

識d-scan的話
all in 傷害其他唔理，實會夠cpu
例如

[Merlin, FARMER]

Vortex Compact Magnetic Field Stabilizer
Vortex Compact Magnetic Field Stabilizer
Vortex Compact Magnetic Field Stabilizer

1MN Y-S8 Compact Afterburner
[Empty Med slot]
Fleeting Compact Stasis Webifier
[Empty Med slot]

Light Neutron Blaster II, Void S
Light Neutron Blaster II, Void S
Light Neutron Blaster II, Void S

Small Hybrid Burst Aerator I
Small Hybrid Collision Accelerator I
[Empty Rig slot]

blaster係咪要貼面噴
定係呢個fitting係預我淨係打駐場怪見人就走

係貼面 所以有埋web
全damage module打novice/small都好快
唔好take fight

PVE船全部唔使warp disrupt?

唔洗

好, 聽晚試下

反正novice都會輸 我直接係0 damage incursus farm large

o-plex novice fit好平好low skill requirement 咋wo，好過d-plex啦

alpha啲限制仲濕鳩過21日trial

見親都係 pirate / t2

oplex 好dplex 好
farmer本來就唔應該take fight
有咩關係

本來我都諗住正常砌部船出嚟玩下嘅
點知撞親都係worm 同 garmur
講到明係 novice 點解會比pirate 同 t2 入嚟SM人

啱啱就撞到garmur
啱啱砌好嘅火箭船渣都無

novice should be T1 and faction only, unless recent patches changed to include T2

第一次係同一隻船有10個killmarks
仲要係探索船Probe
啱啱先知原來10個會唔同樣
好開心

邊度唔同咗？

1~9個kills係就咁好hea劃一筆
冇cap圖

新手留名兼想問一下
做完新手任務同職業任務之後係咪可以開始搵入面既LEVEL1既任務黎做?

我果時係試下做L1 之後又試下做 sister of eve 個storyline
雖然我都唔係好知自己個時做乜

on9俄仔
pm佢唔應機仲要屌我cyak blyat搶佢small outpost
最後佢place bounty

100,000 ISK

you can't deal with trolls
unless you troll them harder

kill all RU

RU on9 in any game

有咩安全嘅方法可以一次過運幾架船去jita賣

揸shuttle去買原料船, 要自已載住粒chip揸返LP store合
合完又要自己揸去jita, 再買架shuttle返去

我之前都係逐部賣
而家通街都係塔利班 要慢慢運

courier contract 呀

唔係好貴咩

1M 1跳咋

睇d貨值幾錢啦
運費佔多過1成就算啦

一架船11M
未做得起Scorpion Navy Issue所以做緊Griffin Navy Issue

啱啱經過Perimeter - ♔New Hub, Free Courier, See Info (Riemannian Manifold Torus) 嗰度係一個叫Riemannian Manifold Torus 嘅corp
我check到佢地明有buy order但係我入到去個station佢地個regional market係disabled
即係點

有個叫Perimeter - ♔New Hub, Free Courier, See Info (Riemannian Manifold Torus)嘅, 個owner係Riemannian Manifold Torus
我明明見到佢地有buyer但係入到佢見到個regional market disabled, 賣唔到
即係點

lihkg又出唔到回覆

唔係station嚟？可能佢係個corp唔開market呢個function
high sec station就唔係玩家控制，一定有嘅

我係附近開regional market見到嗰度有人bid，真係奇怪

應該係玩家Citadel嚟

亂入左一個corp
係唔係可以隨便轉會？
啲鬼佬幾friendly

多d識下人，唔係下下都要圍番香港人

btw你想join我地都冇問題 過3個月夠skill就得

如果賣野有無話放去邊個system賣好d
放去jita賣係唔係會快d出清

yes Jita or other trade hubs

其實點解淨係jita而唔係成個the forge

點解會係成個forge? 你想去幾度先買齊野，定係去一度就買晒d野，trade hub 就係咁解

oic

睇緊beginner guide

反正free
何不試下

11個killmarks 原來會咁擺

希望上到20個

試完 唔知點開始
睇下guide先

個guide有d out date
而且好少野

啲PVP, piloting 101都ok 本身咩都唔知

C G zone FW 依家咩生態?

G is Tier 1 ?
C is Tier what ?

大堆海盜船蝦新手?

大堆俄狗farmer

我係蛾狗farmer

扮咩蛾

做乜我見到402個post 但係去極都去唔到第17頁

有BUG
要上面URL自己打

電話上緊 點打URL

用app 覆你，好正常，電腦版都冇問題

要是沒有我們farmer, 你們C國的tier早就跌到跟G國一樣了

[經濟學] G C 輪流係為左俾LP大戶出貨

講起都覺柒咗
點解我唔査下匯率先
1:910走去出貨, 今日都1:1050啦
算, 等錢使

Vexor Navy Issue炒到105M3~6個月前既double

1:2000 LP

我以前玩嗰時就換drones, vexor, tracking mods + drone omnitracking
而家唔知咩價喇

同埋navy web

瞓啦聽日番工呀

ECM ON99

If you can't ECCM them, ECM them.

依家gallente 2000
caldari 就大約1000
但係你要咁諗 gallente t1 得50 %
caldari t3 +75%
所以你唔介意運貨既話 caldari個面都係抵玩D

冇錯 G LP仲係被低估

之前 Vexor Navy Issue 65m , 上到80m 時好開心放曬

依家上到100m+

G T3 個期又係跌破過到 1000isk/lp

邊族Tier 高就去邊族FW , 唔等錢洗就唔好cash out 一年多d一個周期

上年 C FW 比人打清光到 幾乎滅燈

做scanner係nullsec食大茶飯啦
Lowsec Fw faction船玩哂
Never a good fight

係呀, 幾好玩, 不過壓力感重大d (個人感覺)

又驚Hack唔到爆罐, 又驚比人發現, 又驚蟲洞無左(過蟲洞入deep null)

回程時一跳一驚心

我頭頭玩係 60m-100m isk 就返高安一轉放低

1m = 1million = 一百萬
1b = 1 billion = 十億

LP換嗰啲faction船有無邊啲刷novice/small有效率啲
而家揸merlin嘥咗好多時間係npc身上, 打緊嗰陣有人入嚟死硬
利申我仲係alpha

算啦，除非對面都係新手，如果唔係就唔好諗打交，過咗3個月+上到T2 weapon and tank先去pvp

faction frigate隻隻都好用，睇你識唔識揀人嚟打

避戰不可恥
btw comet 1定係最好farm
同merlin一樣fit

use dscan 每3秒scan一次

咁有時見local無人都會偷下懶嘅
主要問題在於效率

唔想打架
只係想秒鳩NPC唔好畀佢拖住

玩探索既可以睇下

樓主可唔可以簡介下入面玩家勢力分佈 同 發展

同埋想打玩家pirate 或者做pirate
每次行動流程係點

eg.去邊 同點㨂target

呢個網可以睇到每日update 嘅sov map主權地圖，即勢力分佈

左下方嘅Goons半年前畀聯軍打到仆街，家下唔知點解又出番嚟。

我地個corp就喺右下個CVA

其他唔熟

打玩家pirate冇話要點做，你可以係做bounty hunter去bounty office 睇下有咩人好打。又或者見條友唔順眼，用自己公司名義向佢declare war，之後一段時間內可以喺hi-sec 合法打9佢。

針對某人嚟打，你首先要知佢動向，做下資料搜集先。去zkillboard睇下佢d船喺邊頭爆多，估下佢做開咩活動。同埋搵個相熟嘅npc mission agent，用佢嘅locate character 功能，佢話到畀你聽你搵嘅人正身處喺邊個system入面，咁你就可以去camp佢

做Pirate好簡單，計清楚今次落手係賺多定蝕多，用cargo scanner掃一掃先，之後開分身去下一個gate等佢。用嘅船要平之餘又要高alpha damage，最多一兩炮要打得爆對方先好落手。

想去執垃圾 有無得grief人
見到有個叫 pro synergy 嘅野話係 mission runner 同宇宙垃圾佬嘅agent
想去偷鳩佢地野

pro synergy 大公司黎, join佢地汁垃圾好過啦

Requirements

The requirements to join Pro Synergy can be acquired by any player within a few hours.
Full subscription (no trial accounts)
Gmail account
Salvaging level 1
Science level 3
Salvaging Destroyer or a Noctis (Ask your recruiter for fitting examples)

How does it work?

The method is simple.

Mission runners contract locations of their abandoned mission wrecks to Pro Synergy.
Our salvagers accept the contracts, clean up the mission sites and drop off the loot at their designated corp office.
Google Spreadsheets are used to track the amount and value of the missions that were contracted and completed.
The Administrators process all the loot and pay everyone once a week.
The split is 45/45/10.

45% Mission Runner
45% Salvager
10% Pro Synergy

汁你老母

執垃圾真係有錢搵 ？

有嘅，但唔多，風險低，回報一定少

我都係想揾個null corp 入去執下野啫

入嚟囉，但最好玩埋scanning

玩呢隻game
moon細真係好慘

用緊22" 還好

咁我再升下技先
無乜scanning嘅技能點
依家仲學緊堆 drone skills

I just had an amazing gang fight in catch. Our small gang tackled a BC an it escalated quickly to a 7vs15. Adrenalin pushed through, ships popped.
One of the most amazing things in eve is that true Open pvp, no one will know what happens and who joins the fight. <3 eve!

你係keenan定係邊位?

Friday

weekend咁多farmsweepers一啲都唔好

大開殺戒

話時話 渣is3真係唔好 camp base
尋日位巴打問我係咪識你 佢叫我叫你唔好 camp base

ok，但係嗰場係grille叫HT唔好入城，我聽佢講咋

i3唔坦城打毛毛呀?

打算入坑
上網睇過唔太明點玩 係咪好似Galaxy on Fire咁？

應該冇你想像中咁有動感

佢話1 2線畀人推到埋底，問班HT重入城做乜，我見佢咁慘咪走番去

都可以係咁玩嘅

你理撚得班戇鳩講乜丫...

咁係同一時間控制一架船？RPG sandbox嗰類？

一個人用人架船
yes rpg sandbox

1266出得切貨, 唔知點解無啦啦咁大demand
食個飯返嚟又已經落返968
caldari一日唔跌返落t2一日都係<1000

唔等錢洗咪留起佢
但你預起碼一年後d人賺夠C LP先

you post J pic, me answer

WoT ?

IS3 算係機動重坦吧, 盡量走動多d
camp = 浪廢

WoT? IS3 算係機動重坦吧, 盡量多d走位

camp = 廢左

屌, 一係唔反應, 一反應就3連

成日都係咁

人社狗死全家

其實new eden外圍嘅勢力範圍係點定架?
同一個區係大軍閥霸哂定係alliance?
係咪要成日吹雞開片架?

研究下

屌 brave 變咗藍色

星期三

新人們玩成點

佢地都唔留名

我部m103仲有3萬經
都唔知要射多幾多金彈

M103 唔洗金, 慢慢打啦

唔上金=要瞄=企定=比人打
m103比人打=任穿=死module=都係要上金

我m103射金射得多過t-54

咩黎

嚴禁坦撚騎劫
btw打金彈係對隊友嘅基本尊重

sub world of tank post

垃圾game

PH 真係好多戇鳩

唔好同佢地玩啦

睇唔到下一版 推下post先

好啦

最近去左玩黑沙 好正

年三十都要返工

大把人都係啦，我到初三就開工添

Ok you win

Btw 返緊咩

rip

某電訊

Pxxx GT?

no GT, long story, tell u later

執垃圾3日執左600m
根本低sp嘅話 刷rat唔會咁快

恭喜發財

[url]
[/url]
感謝TING Tadaruwa 分享

求你帶埋小弟搵大茶飯

千祈唔好入嚟
我而家都不知幾後悔入左PH

求其入karmafleet 都一定好搵過我

tinker tank 真係有隻 tinker

介紹d好路數黎呀大佬

是咪有個回覆出唔到

成日都係咁ga

開過個新POST?

我見人地D POST冇事

做咩？有三十日限制？

番工好開心

簡單啲講講，每次連接用加密網站，即係https開頭嘅網站，例如連登，你係瀏覽器輸入 ，其實瀏覽器第一步會向DNS(Domain Name Server)嘅對應IP,通過系統嘅nslookup同一個我自己寫嘅shell script就知道連登server放係美國

每一張SSL証書負責加密數據，用戶同server係密文傳送，而呢張ssl証書係咪有效，呢個係咪假嘅連登，瀏覽器會通過該証書嘅驗證server判斷，比對系統/瀏覽器嘅証書發行機構可信任列表，如果係可信任就繼續，唔喺列表可信任名單內就會警告用戶，冇問題就繼續

但如果有人可以簽發一張由系統/瀏覽器承認安全嘅SSL証書，做咗一個假連登login網頁，IP當係114.114.114.114，而你嘅瀏覽器向DNS查詢對應IP(DNS用udp協議傳送，冇加密)，有人知道你要去連登，，於是瀏覽器連咗去呢個ip,而呢個站用嘅SSL証書係CNNIC簽發，iOS比對系統証書可信任名單判定係合法嘅，用戶唔會有安全警告，因為iOS承認佢合法

用戶見網頁冇唔同，於是輸入用戶email，密碼，假連登即時取得你嘅輸入資料同你現時用嘅IP，然後用呢堆嘢送你去返真連登，用戶中間完全唔會覺得有問題，於是係連登出post，其實第三方已經知道你連接連登嘅IP，有你email同埋登錄連登嘅密碼

係一啲內網，DNS可能係用內網嘅，係支國，支共有能力干擾任何DNS，偽造任何DNS查詢結果，配合合法機構簽發嘅SSL証書，就係一個國家級嘅中間人攻擊

要求將CNNIC Root CA列入不受信任，否則你去gmail. com本嚟ip係123.456.78.9咁計，DNS指你去12.34.67.8嘅IP假站，等你輸入晒密碼再跳轉去真嘅gmail,不過佢已經有你密碼，因為受ios信任，冇警告嘅

戇鳩先用apple野

好撚恐怖

real man hull tank

第一次入團打pvp 開左隻maulus 出嚟 triple damp 人
第一次出現係km係贏果面

最過癮係佢 local chat 打 wtf
佢係svipul

triple damp 隻 Svipul R.I.P.

無用過svipul 係咪好勁既
佢好似係arty 比人damp真係

svipul small gang or solo is gd

我係新人，打個招呼先

等我凳返個新回覆出嚟先

凳唔撚到嘅，仲係無嘅

哇屌你終於睇到

我都係半新人未開omega，間中上去update skill queue
入channel一齊吹水

乜都盲摸摸
id
canta corona

睇晒post一二頁先，之後做career mission ，睇下ref list d新手必讀

依家開得vni但係5隻 faction wasp 先得500 dps
應該練drone skills 定係衝 dominix 定係 ishtar

當然 仲有個問題 我依家就係 PH
有個 goons Corp 已經叫我搵佢地
delve係咪 blood raider 係咪用em打

我最驚係會同ph班人burn bridge
mumble入面既人已經認得我仲叫得出我個名

why wasp? which pirate are you fighting against?

yes, blood raider use em and heat

唉 番去同蜜蜂班人傾下偈睇下點先啦
毒撚最怕搞社交野 又怕去到蜜蜂遇到一班閪人

我地打serpentis 一係wasp 一係ogre
d人話兩隻冇乜所謂 只係我之前偷左幾十隻wasp 所以先係佢啫

賣晒所有野就走
真係過街老鼠人人喊打

轉了alliance?

未 準備

隔咗一年終於有番isk收入

典解呀

成年冇打CA

Cosmic Anomalies

係咪打嗰啲npc bounty 好好賺?

nullsec其中一個主要PVE收入來源

聽日星期一

no difference

靜

靜啦

web版人手打page no. 先去到新回覆新一版

今日星期幾呀

天天都是星期天

VNI have ~500 dps is okay la

1.) can sit on Dominix fast , but dps not increase very much

2.) Ishtar can PvE and PvP (with differnet fittings), but dps will max at around 700-800dps

3.) can skip Dominix and directly upship to Rattlesnake <- Recommand

我而家仲升緊BC3
仲有排都未有BB4
反而我諗緊 我尋日執垃圾都60m 一個鐘 咁我其實rat嚟做乜

inject my way to victory

60m/h就滿足

60km/h

37km/h is ok
look at t110e5

me rubbish no tier 10 no us HT

其實蘇聯tier10重坦唔值得上
玩到T-10 就停得

老實 9.17.1 擺明係叫你玩德國重坦
本身除左maus之外架架都叫正常
點解仲要buff

利申 升完虎王

me of no play help pish

土共巴, 連橋牌都有你份?!
你究竟玩開幾多範

國際橋牌? 中學玩過，有冇多d教學?

諗起聽過以前有人上天台邊睇星邊打橋牌
好嚮往

咩料
橋牌不嬲都有玩
差唔多成年無玩喇

朋友嬲我玩，手痕google嗰陣見到你個名
係香港仲少人玩過圍棋

好多規制，其實點分啲，咩係正統？
聯翩講嘅嗰隻國際橋牌？

利申畀個fd水咗入學會，但唔識玩，佢叫我做乜就做乜

橋牌全部都係 whist 嘅variant
我就玩開國際橋牌嘅
依個先多比賽打

完咗DSE想做嘅嘢又多一樣

又食post 推下先

DSE就咪打機啦 去溫習入三大食女啦

住淫hell叫hell雞

嗱我就無打機嘅
乜三大有雞咩
btw得usb會叫自己三大

外人畀個名佢地ga咋，正如city仔都唔會叫自己四大，係校外/冇讀U嘅人先咁講

不嬲都話新亞有hell雞叫

Friday
屌要打錢 得返一球唔夠

credit card is your FINAL WEAPON

隻game靠回收plex就可以避免惡性通漲
真係好微妙

sp其實係咪秒數計

似係

我好鍾意番工呀

好眼瞓

就快放工喇

C LP個市爛到柒
實在太好啦

仲有人玩FW咩e度

早d瞓啦聽朝早d起身番工喇

大手持有

唔玩就爛市

終於過左14號

又就放飯喇

又開工喇

SLEEPING BEAUTY - HOW ONE OF THE OLDEST BUGS IN EVE GOT HUNTED DOWN AND RESOLVED

跌破800
C幾時上T5

入定一堆C 船先

點解有一堆表情唔見咗嘅

Saturday

work

so wat

an版load唔到呢頁

明日復明日

又要番工

Monday

every day is Monday

shitpost confirmed

你現在聚腳於上班台。

subscription 幾時先有折

你玩咁耐都keep唔到一個月一張咩

無, 轉alpha 啦

eve online = online chatroom for me
never undock you should have more asset than me

alpha = free chatroom

無新手
利申已潛

溫書

溫咩?教下我

testing

PH 一個buyback 比PL hotdrop
條友 rage accept 所有 0isk contract 然後跳去TNT

佢話好撚唔gur PL 咁樣搞鳩佢
我走既時侯都係搵佢賣野

Thursday

聽日就星期五喇

yeah

射波啦，一係就家下打大赤肋落街跑一轉上番嚟沖個凍水涼

PH hot drop PL , lol

唔會用生命賭博

終於捱完
去同frd 食飯
食完又有得返屋企hea
Friday

ecm burst totally fair and balanced

自己用嘅時候係冇次中

ECM on99

ECM

fair and balanced
dynamic gameplay

話時話好似唔見CY Li 過嚟lihkg

Sparc - Virtual Sport. Real Competition. (Announcement trailer)

CCP

用緊Alpha Clone係蟲洞Exploration

Good Luck, 洞主

帶來洞主

竟然無乜人玩德國heavy

瞓啦柒頭

唔柒唔柒
老鼠唔係好撚勁架咩

press 2

你地用唔用aslain xvm

用

感冒了

recommended xvm settings and mods?
如果佢本身已經set得幾好我就費事改啦

好過我心悸咗成個星期唔知做乜鳩

搞掂晒d手續未？

我唔 住

講緊installer個preset

唔知，好似冇搞

全部自己set

乜嘢事

無事嘅

月頭就冇晒錢，點捱到月尾

推到1001先開新post

年少多好

原來一日前
真係得呢個post係咁

咩?

又食咗你個comment

星期一

好日唔rat一rat就有紅

just an online chatroom

有無人睇開polandball

介紹下咩嚟

外國抽水政治/歷史漫畫, 一粒粒小畫家白手畫嘅國家球
唔記得邊度起源, 總之波蘭係第一個, 同埋國旗專登畫反咗變咗印尼(而印尼頭頂加返頂帽以資識別
而家紮根reddit, fb都有個page
仲有其他countryballs嘅pages, 台灣嗰邊呢幾年一直有人翻譯
上年仲開始有香港人搞

成日抽火水, swastika唔打格, 抽以色列水話佢地玻璃心咁樣樣
台灣嘅"Polandball 波蘭球"仲畀fb永久bam過一次, 而家做緊2.0
上個月元祖"Polandball"都懷疑畀fb bam, 一星期後先發現係fb搞錯

利申睇咗差唔多三年

貼幾張嚟睇下

利申：睇過下咁

搵到啦
係我一直好鍾意嘅題材, 英法關係

圖大, 唔用img

HKBall, 之前出咗幾套介紹香港嘅短篇
呢個page算係比較開放同客觀

btw出面好似見唔到呢個post
推都見唔到

屌聽日開新post

就開